［突發］香港人入咗pewdiepie LIWAY!

推

睇到都嚇左一跳

光復香港 時代革命

推！

Poppy Gorilla save us

有冇人可以解釋下，好少睇佢

Brad 1 save us

link ?

講左d 咩

雖然以前補睇pewdieple但好耐無追
有無多啲簡介講下係咩黎？

全球第一YouTuber(而家第二？)

有人上佢subreddit po咗呢一幅圖 之後佢會review upvote 多嘅post

2.32 秒左右

求求大家，盡快去換美元現鈔！

又幾好笑 估唔到真係有用推到寫嗰個手足見到

佢啲fans會整meme比佢，佢每星期都會抽啲好笑嘅meme出黎，同埋佢算係youtube最多人睇嘅youtuber，最近條條片都過一千萬views

玩緊minecraft唔得閒
At least spread到awareness!!

每晚睇完新聞冇mc睇中和下訓唔到

佢話佢可能用pew news,即係佢嘅其中一個節目(專講新聞嘅)去講呢樣嘢。當然唔好抱咁大期望，佢依家沉迷玩緊minecraft。不過如果入pew news嘅話，會有好多人睇到，仲要嚟自世界各地。效果媲美去鋪唔同世界各大頭版

我都係

Brad 2 push

Watersheep push

Joergen push

Joergen #2 push

612 721 811

Pewdiepie 以前都比人屈支持納粹主義

Guide us please watersheep san

Wall Street journal

之前都有諗過，不過諗唔到有咩meme 可以融合Minecraft 同香港最近發生緊嘅嘢如果大家諗到的話可以放上去

咁佢講左咩

T series 係公司，不過你都可以話佢係youtuber 嘅

我要mary ham

佢出pew news講我地幫佢衝100M sub都仲得

minecraft有咩好沉

冇人知pewdiepie唸乜

哩個有得諗
support HongKongers
12 hours minecraft live this week

green pewdiepie pish

之前ksi 屌過佢

Pink spaghetti pewdiepie push

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

低質咗了

813入機場

有撚用?

minecraft最近更新咗，多番好多人玩，以前嘅minecraft就好似最近嘅fortnight咁
不過見佢玩遊戲玩得咁開心係好事黎

唔知架，但乜都要試，隔離有埋風水po添啦

9 years old army

睇完之後早啲瞓
聽日機場見

終於搵到大台

聽日813入機場！

睇陳怡la黑警 仲mon post

1B sub 12 hours non stop Minecraft Live

好耐冇睇，一陣去睇先

Sven pushhhh

thanks

佢係minecraft veteran出game早期就有玩 第一條youtube片都係minecraft(好似del咗)
仲話in過mojang(minecraft公司)嘅job 但fail咗 如果唔係冇今日嘅pew

pewds cmonBruh

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

佢有話會咩?
淨係話應該搵唔知邊個邊個

邊位巴打寫pewnews咁醒

呢幾日都係靠睇pewds啲minecraft gameplay個人先開心返少少

佢應該會分個時間講下
但係coverage應該唔長
始終pew news主要講internet drama/news

外國勢力

風水post

same

Push

poppy gloria (pew new虛構主持人)

成千萬exposure 唔講得少

識玩

冇做啦

Sive 1 then

Pushhhhhh

may water sheep be with us

Sing hallelujah to watersheep

What do I have to do? I'll call Poppy Gloria. She's been-on vacation.She's been having a good time.
I'll get her on this stack. She's been playing Minecraft.
我唔期望佢真係會開期pew news講

Pushhhhhhh

不過佢講嘅，文宣作用應該幾大

又唔洗上頭版要錢

Hk 9 years old assembly

I love pewdiepie!!!!

9 years old 出動

肯提已經好好

HK 9 years old we need ur help

其實真係唔好期望佢會講太多，佢而家係數一數二嘅youtuber成日都俾傳媒針對，萬一講錯少少野就會俾人針到仆街。同埋佢都應該唔會非常清楚香港局勢，所以我哋最多希望佢可以幫到手痴下exposure

9yo army

都啱 如果佢真係揾哂資料再講就好，不過都難啲

即刻睇咗

Go go nine years old

佢自從納綷個單嘢之後都無左好多廣告，仲比人封殺，但睇得出佢之後啲片敢言左好多，同T series 對抗單嘢，證明佢真係唔撚怕死

其實佢真係無必要幫我地，但起碼佢留意到香港發生咩事，作為一個睇左佢好多年嘅香港觀眾，真係好驚喜

Svan push

Sven never dies

Sven

好撚好玩喎。。。

Water sheep was like a father to me

之前都諗到pewds會係一個幾好嘅平台！
不過佢會唔會表態/了解/講件事就...

Council of sheep what should hongkonger do

[緊急分析]法！不！責！眾！

唔敢奢望咁多

啱啱問咗 佢叫我地813去機場

覺得唔會，佢淨係講笑講話call poppy gloria
不過如果佢真係講

陳雲講得啱 到呢一刻 都未有一條最見得人嘅英文文宣片

既然我哋而家喺呢個channel有exposure，佢唔sell我地啫，咁我地自己要把握機會對外宣傳

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

Sven save us!!
至少有10000000人望到十幾秒

大家推pewdiepie subreddit不如 exposure一定好大

leave ur entry and subreddit bros

樓主借位一用

(請幫忙置頂）必須適應沒有網絡的抗爭

永遠第一

Sven save us

And I'll watch submissions

in the next episode of liway

光復香港！！！！

記得以前好鍾意睇佢玩cat mario
鐘意到去飲嘢都拉埋啲friend一齊睇
次次睇都笑到

A son that I never had

呢排都無睇了上youtube都睇新聞 但youtube成日推薦佢d玩minecraft俾我

點都好 spread到多d人知係好事 香港除咗sam仲有無d國際性youtiber可以講下幫手文宣？

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

借位推文，非本人

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

WHAT?

You never play tuber simulator

咦 可以從各大外國tuber入手喎

類似Philip defranco？
甚至john oliver都有得諗，如果做20分鐘長segment段片會上youtube

我怕佢既觀眾唔係我地對象

聽日見 pish

Pray to water sheep

手動轉載plz

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

光復香港，時代革命。

借呢個勢令更多人知
準備多啲memes引起pewds注意

Jöergen Jöergen #2 IKEA Bird Water Sheep

撐香港脫離納粹2.0

好想訪問一下寫個位手足當時點解有靈感

認真，唔好搞外國中立Youtubers

勁過上頭版，受衆多好多外國年青人

佢最近瘋狂玩minecraft我都無咩點睇佢
估唔到

WHAT?!

希望大家都係留言到講一講多謝felix幫我哋提到香港, 因為唔少人都會睇留言

(第一次整meme)
Entitle "Video games make HK Police violence" 好唔好?

其實佢有提到少少已經好難得

瑞典人

我其實喺6月已經有message 過佢推上PewNews
我都知佢冇必要咁去幫香港
但咩都做啦，如果佢真係屎忽痕播出街

有冇巴打可以幫佢sub to 1B
然後同佢講香港人幫佢推到1B
之後香港人幫佢推sub 成為meme
咁佢就名正言順了解香港發生咩事
了解完先可以報出嚟
大前提要整sub bot 幫佢突然推爆到1B
Youtube 有數據話佢知邊個地區突然sub 佢
到時再同佢講，PewNews please save Hong Kong
你哋覺得有冇可能？

數多咗個0
100M sub 先啱

但係支那人仲癲過反納稅班人

Hk 9 years old

見過另一張
話玩pubg聽到槍聲
要諗一諗係咪真實係開緊槍

咁佢有咩表態？

唔係咁簡單
係癲撚過埋印度人
佢岩岩先得罪完全球十幾億印度人
轉過頭得罪十幾億強國人
不過強國冇得睇youtube佢地識唔識pewds都唔知

佢咪話唔知自己做野有咩用
人地外國YouTuber 仲要唔係政治唔係資訊型
由打機變vlog變9up再打返機都無幾可講社會政治野
最多笑下Dr phill ？都唔係好深入去講d問題
仲要中國香港既事真係離佢地好遠

仆街真係比PEWDIEPIE見到!!!!!

Felix
Brads
不枉我不分季節打風落雨都睇PDP

最衰Mr Beast唔會點講entertaining既野
我有試過IG DM佢講香港既事 不過都係石沉大海

佢同PHILIP DEFRANCO都講好多社會政治野喎
當然佢一定講得唔夠多但唔代表唔講既

岩岩打完呢段野就見到PHILIP DEFRANCO有片講HONG KONG CHAOS

大約7:15秒左右開始講

君喚Shane Dawson 查除暴Go案

721

唔係講笑
冇佢個mc let’s play我真係可能已經崩潰咗

文宣又全新進化？我呢啲舊思想既人淨係識諗寄信俾報館等佢派記者採訪

外國youtuber嘅話 bubzbeauty有係ig story提過
講過警察濫用暴力

Ikea bird push

Take no prisoners comrades.

佢一條youtube仲勁過全香港文宣加埋

有排佢無出片我勁驚佢比人溶左
以前睇唔切新聞都係睇佢

我覺得可以以memes嘅形式放上去
吸引人留意

可以將近期popo啲柒嘢剪好 e.g.掉tg掉左去記者度 send比felix當meme咁用

721 811

掙扎
一點機場”摺機”(香港手信)

pepepopopushpush

Hong kong was like a father to me

推呀呢個
成效大過其他文宣